有冇人試過鍾意一個人鍾意到連自己都失去埋？

又求又lur 就係為左復合 連自己都估唔到為左一個人
可以做到咁 本身自己係硬淨個啲人

其實諗返起都覺得自己好cheap

到最後人地都係wfc

如果被分手既你 真係唔可以連自己都輸埋

你唔愛自己 邊有人會愛你

諗下除左佢 仲有人會鍾意你

唔需要為左一個唔鍾意你既人 放棄身邊所有野

柒過 喊過 挽留過 唔成功 就要好好放手

咁多位加油

其實個世界真係好撚大
緣份既野話黎就黎

諗返都覺得自己好肉酸 做到成隻狗咁求佢 佢都無動於衷 已經唔愛你嘅人無論你做幾多野都唔會愛你

加油啦

想開心最好了解自己問題先

加油，要學識愛自己

我

Always btw我嘅緣份呢

有啊，慢慢鐘意到成個腦都淨番同佢嘅記憶咁。
平時鐘意做嘅嘢放埋一邊、要追求嘅理想又放埋一邊，用日夜嘅思念去守候同單戀，直至現實給自己一記猛擊，話比自己聽人生除咗戀愛，仲有好多其他嘢搞同煩。

不過遇番對的人之後，先知道啱嘅人根本唔會令自己陷入一啲咁嘅情緒。

呢種陷落唔係深情，只係overcooked rice，要dump咗佢。

Fucking True
由其是第一段，真係會茶飯不思，成個腦都係佢，係生活中搵蛛絲馬跡去說服自己對方對自己有意思

但最後發覺只係自己一廂情願，就咩都唔想做，生活好似停滯咗

發現係假，咪放低囉。
最怕自己貪戀果種曖味回憶，只係過去嘅夢。

道理大家都明 都知道要Move on
但都係需要啲時間 唔係話咁容易割捨
由其是你唔想連朋友都無得做既時候

都係嘅。當成個腦都浸喺相處嘅點滴，連落街都諗住可唔可以遇到佢果陣，返工見到面又可以講咩等佢嘅目光留喺自己身上多一秒果陣，

根本做唔到任何理性思考同喺情緒度抽身。

我就係把心一橫，絕情到唔想同對方做朋友，結果自己好痛好痛，差啲企唔番起身做人。

i know that feel bro

其實做朋友 都返唔到去最close個陣 因為你要好返 一定要疏遠對方 所以最終都係變成陌路人 只係做得無咁明顯 同埋可以安慰自己 起碼可以做到朋友

I know that feel bro

實有既。。之後睇返自己做到咁犯賤，對方一d都無感覺，都唔知為乜

啱呀唉⋯⋯
朋友呢兩個字就係最近嘅距離
會唔會只係自己太貪心？

邊控制到自己個心
一諗到佢會同另一個人走入教堂 組織家庭 生兒育女 心都有啲拿住拿住

一段傷心嘅情史
變成兩套各自發展嘅戲劇
而自己果套係獨腳默劇

單戀最慘既係無從埋怨對方 只能埋怨自己未好到令對方中意自己

你講得好啱！
所以為咗吸引下一個，我地要變成更好嘅人

大家一齊努力
不過我地兩個單戀既人好似騎劫咗樓主個post

加油呀巴打
咁到此為止啦

我認得你個名啦 有機會再傾